政總對出有排黃色校巴（9-10架）

搞咩？
有黑警護送
咩人係校巴上面？

家長車

手足

頭先出新聞果單慢駛？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署